可唔可以扮女朋友氹我

我個樣：

得我一個覺得你戇鳩？

ok
利申 男

你做乜整親呀你(∘⁼̴⃙̀˘︷˘⁼̴⃙́∘)
哎呀心痛死我 過嚟啦幫你按摩下😽

乖 返返去自己個竇度食番自己啲狗屎

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

sit

做我隻狗就諗諗

你人生無樂趣

好🥺

錯曬 女朋友係唔會氹你的 只有你氹女朋友

🥺🥺🥺🥺🥺 呢個我比80分
如果係真我會好感動😭想喊

So truth bro 🥺

通常叫得bb 豬 都係睇得tvb多 同埋分手收場

True

Jessica個廣告

Your name Ho funny

呀文？

拎條J出黎見我

你以前體能唔係咁
咁易整傷

又鬧 做咩都比你鬧 永遠都我錯